真定假

幫幫手 唔識分

邊到買

假

Adidas冇圓圈r正常就真嘅 定而家啲假野又真咗

點睇佢係假 想學下野

係邊入